# medmask

</br>

![Index app](https://github.com/andresWeitzel/Graphics/blob/master/Proyectos/MedMask/Captura%20de%20pantalla%20(518).png)


</br>



Repositorio publico de archivos, para el proyecto colaborativo MedMask, (Creación de mascaras caseras para protección contra Covid19)  https://diycovid19mask.com/
Los siguientes Alumnos del Centro de Formación Profesional N 8 prestaron su colaboración para este proyecto: 
- May Felice.
- Waleska Marin.
- Jimena Di Sanzo
- Belen Silva
- Andres Correa Weitzel
- Javier Blanco
- Gaston Rey
- Francisco Acuña
- Pablo Malamud
- Nicolas Bessaso
- Eric Cuevas
- Martin Riviello
- Julian Noya

